係咪同一生中最愛geh人結婚

純粹想聽下故仔
大家分享下 ><

同咗最愛gay人結婚

唔同時期都可以有唔同的最愛

一生最愛嗰個已散
之後嗰啲唔會再有嗰種feel

一生最喜歡嘅已經離開咗，現任係咪最愛我答唔到，答到或者結左婚，但抱住現任因為有好多唔想放棄嘅經歷，或者這才是真愛。